消息：今增約70宗確診，連續2日回落至雙位數

新冠肺炎疫情未止，消息指，今日（12日）新增約70宗確診，連續2日回落至雙位數確診，本港截至昨日(11日)累計7,378宗確診。

帽事了

穩定咗 大家可以返工了

可以繼續買球拍了

冇事喇…

個確診數字古古怪怪咁🤔

我想買俄羅斯球拍好耐

冇做過啲乜新政策都回落

禁左堂食之後就回落

奕晴完結

無事啦，可以跳老舞啦

班跳舞群組中得七七八八就回落啦

根本香港人就足
係班免檢疫既出事
而班親中人士又信

聽日60信唔信

特首宣布有疫苗就確診數字即刻回落
原來病菌都驚咗特首

終於快過傷子情歌入黎維穩

數字上升 你地班人都會話 嚇人打疫苗
算把啦 你班柒頭

陳姑娘話打完疫苗
即刻回落

早知一開始叫特首講有疫苗
如果唔係就唔使死咁多

冇事喇屌

袁國勇出來講野呀 平時咁Q多野講

連續2日回落又唔敢出來恐懼

錯 係可以圍爐食飯

正常，星期五趕收工係驗得少啲

一個月唔夠就玩完

恐懼撚冇聲出

又爆完

有啲鳩
其實簡單啲講係源頭係免檢人士 但本地傳播係關普通人事 咩鳩都封實回跌 不過源頭唔搞掂 一放寬咪第5波

唔信,,,初步已超80

冇事啦，放寬咗限聚令未

冇事喇冇事喇

抗疫成功

準備迎接第五波了

乜撚都禁晒都叫冇
大佬有滯後時間架

恐懼撚咪維穩囉

回落雙位數
聖誕可以出街落老蘭跳舞飲酒吹水

根就有大把人仲test緊 遲遲唔出result 咪小左確診

而家冚住先，等留學生返黎一齊公布，射波去外國留學生個度。又贏

本身個數字都濟後個幾兩個禮拜，有心做數唔難啦。

無事啦

可以準備第五波

聖誕節前可望恢復晚市堂食

一齊賀聖誕

奕睛唔好走呀

但回落唔闗禁堂食事
確診數有滯後唔係即日病發

初步80
冇聲出嗰個係你

700宗我都唔會理
一樣照常生活

咁撚少就收皮喇

少還少
但係離「玩完」仲有一大段距離囉

聽日120
仆街了！！！！！！

拍拍拍